有冇人係用緊3台 4.5G PLAN?

如題
諗緊轉唔轉PLAN
你地用緊幾多GB PLAN?
有冇人有+$168 JOIN埋無限用量?

諗緊轉 6GB PLAN$318 再加$168無限
加埋本身用緊KKBOX$49
成5舊幾水
唔知轉唔轉好

利申 一直用開3Gplan

用緊3台corp plan 比178 8gb

未用過3 4G 但俾我就唔會升上去
我寧願賠錢走人 轉台 啲錢仲係番到
上網甚至仲好

利申：用緊3 3G 準備賠錢走人 轉其他台

3 3G斷撚到你老母都唔認得

6gb plan 318?
俾人老點定返左古代
一堆sales 報價 4.5g 300mbps速度，8gb數據 都係$178咋wo

好似帶number 轉過黎先有
原本用緊3 就冇

廢撚到可以收爆都係咁斷 如果收得差就仆得街

咁轉台啦

剛續198 頭一年10GB,第2年8GB,送張3G限速無限上網卡一年